Jody Lau 日日鍛鍊去呃呈

沿路看見每個都市 都要呼叫stand with Hong Kong
I love Jody Lau 認定你是朋友